下次有中國新聞可唔可以唔好講風涼話

從小粉紅到訪民 海歸女碩士受迫害家破人亡

唔止呢一個post，通常一有中國新聞出嚟，下面一定有一大班人講風涼話，講抵死又有，玩膠話相信黨又有。

睇咗咁多年呢啲新聞，第一次講可能好笑，第二次講就係戇鳩，講風涼話除咗自己爽之外其實係一啲意義都冇。

你笑佢一句相信黨，小粉紅就會因此唔相信黨㗎啦咩？全部comment都係咁，所以我哋先至仲停留喺圍爐level

點解唔可以將呢一啲新聞進一步解釋，再話俾世界知中國無民主自由呢？可能你覺得相同嘅例子已經夠多，但係比起講風涼話，將香港人閪嘅一面表露無遺，將一切可以用到嘅嘢當成自己嘅彈藥似乎更加明智，香港嘅未來已經倒數緊，我哋可唔可以一齊生性少少

利申 可能發緊晦氣

民族自強 香港獨立

要認真mode啊

好慘好慘

捉到鹿唔識脫角就係你哋呢啲人

手足

醒啦咪撚再喊

你估外國唔知？

光復口德

風涼話=人哋殺到埋身仲做啲幼稚嘢

即係你好憎胖虎，胖虎打小夫，你明明可以去話比老師知/影相貼到通街都係，但係你淨係走去笑鳩小夫

唔關口德事，係心態問題明明可以做實事，點解要做埋啲三姑六婆先做嘅嘢

twitter 既話就應該用post主既方向，
連登係圍爐啦